鄧小平外甥女920萬沽映灣園 低沽價11%

鄧小平外甥女920萬沽映灣園 低沽價11%

2019年7月24日

反修例遊行上周到中聯辦門外示威，引發中央負面情緒，已故國家領導人鄧小平外甥女栗小兵，再次低價沽貨離場。

土地注冊處資料顯示，東涌映灣園5座低層H室，實用面積956方呎，三房套間隔，上月以920萬元沽出，呎價9623元，呎價跌穿1萬元，更較恒生銀行估價1040萬元，低出11%。原業主為栗小兵，她於2016年，以750萬元購入，持貨約3年半，帳面獲利170萬元，升值幅度23%。

栗小兵近年睇淡本港住宅物業前景，連環沽出物業，例如上月以5,866萬元，沽出與丈夫俞一平持有的西半山蔚然單位，2017年以約2255萬元沽出，東涌海珀名邸一幢洋房，扣除厘印費及佣金等後，實際損手料約110萬元。

佢知黎緊會暴跌？
真焦土is coming to town

攬炒

真係支爆喇

支爆支爆

走頭

大大今次要清算其中有係老鄧家族

散水必需散得快 半年内就拉夠曬
[暴動][攻武]坐十碌 轉戰[文鬥]不退縮

焦土見成效

會唔會只係轉名收埋資產
話晒都唔同字頭，免得鬥輸俾人抄家

上個月應該未收到料會出解放軍

石×謙一早聞到屎臭

不敢想像8.5開市會跌成點

[參考波蘭成功例子既最佳戰術] 完全剋制政府冷處理 - 罷買
一個最有效既長期戰術, 麻煩入去睇睇

1. 週期性罷買係相當可行既一個戰術, 因為更能夠令普通人適應
2. 罷買影響力可以好大
3. 政府用冷處理戰術,打算拖至9月,而罷買係開學之後一樣可以實行,可以向社會施加壓力既最好方法
4. 罷買比遊行, 三罷, 更能夠說服中立派/和理非行動